Lenu Lager astub ette ja kaebab et Gottlieb Karometer on teda sellepärast loopinud möda tuba ja teda koleda kombel sõimanud, et Lenu Lager on öölnud Gottlieb Karometre naese Mari wastu, et ta on tema loomad ära nõitunud. Ja Lenu Lager ajab tagasi et tema ei ole seda mitte öölnud, aga Mari Karrumeter ütleb et Lenu Lager on teda ka hirmsast sõimanud ja tunnistab et Lenu Lager on tõeste seda öölnud, et tema peab nõid olema ja olla enne tema lamma ära rabanud ja pärast lehma. Kottlieb Karrumeter ütleb et tema ei ole teda mitte löönud waid tema on läinud seda asja järel kuulama mikspärast Lenu Lager tema naist nõiaks sõimanud ja Lenu Lager ei ole teda mitte lasknud wälja tulla ja tema on teda ukse eest ära tõmbanud ja ei mitte teda loopinud.
Kohtu moistus jääb teiseks korraks, sest Kohtu ette Kaebaja jooksis ära.
